維護普京拒斥干預大選 特朗普惹朝野嘩然被轟叛國

特朗普（左）認同普京（右）指俄羅斯無干預美國大選。

美國總統特朗普周一在赫爾辛基與俄羅斯總統普京結束高峰會後，一同出席記者會。特朗普不但沒有公開指責俄羅斯干預美國2016年的大選，反而質疑美國各情報部門所作出的調查結論，並把矛頭指向聯邦調查局。美國輿論界嘩然，連執政共和黨中人也大感詫異，齊聲批評特朗普「軟弱」、「可恥」及「有辱國體」。中央情報局前局長布倫南直指特朗普「叛國」，要求他下台。

特朗普在高峰會和聯合記者會上的表現，在美國國內受到猛烈抨擊。他沒有當面與普京對質，卻抨擊美國本身的政策「愚蠢」，尤其是就俄羅斯涉嫌干預2016年大選的一事展開調查，更加愚蠢。

美國各情報部門進行調查後作出結論，指俄羅斯干預美國大選，協助特朗普擊敗民主黨參選人希拉莉。在記者會上，當被問到他是否相信美國情報部門時，他回應道，他不相信俄羅斯這樣做。他表示：「我告訴大家，普京總統今天已經強而有力地否認。他剛剛說，不關俄羅斯的事。我可以這樣說：我看不到任何理由相信發生這種事。」

特朗普其後乘坐「空軍一號」專機返回美國途中，向隨行記者澄清立場，說：「我今天說，正如我過往說過許多次，我對我的情報人員很有信心。不過，我也要強調，為了建立更美好的將來，我們不能老是集中於過去，我們一定要好好相處。」再有記者追問，是否仍然視俄羅斯為敵人？特朗普回答道：「我其實是說，他們是我們的競爭對手。」他更稱讚普京是一位很強和有效率的領袖。

許多共和黨國會議員作出強烈反應。眾議院議長瑞安重申俄羅斯干預2016年美國大選是毋庸置疑，並說：「總統一定要意識到，俄羅斯不是我們的盟友。美國和俄羅斯在道德上沒有對等關係。俄羅斯仍然敵視我們的基本價值觀和理念。」

經常公開抨擊特朗普的共和黨參議員弗萊克說：「可恥！我從來沒想過我們的總統與俄羅斯總統站在同一台上，把俄羅斯侵略行為歸咎於美國。」

中央情報局前局局布倫南指出，特朗普在記者會上的表現，已經提升及超出了犯罪的門檻，簡直就是叛國。他的言論不單只低能，他完全被普京擺佈。共和黨內的愛國之士，你們在哪裏？」

資深參議員麥凱恩也形容這次美俄峰會是一個「悲慘的錯誤」，是記憶中表現得最失體面的美國總統，直指過去從沒有一個總統在暴君之前，像特朗普如此貶低自己。

參議院民主黨領袖舒默也發表聲明譴責特朗普，指在美國歷史上，從未看過美國總統支持美國的敵人，像特朗普支持普京那樣。

美國國家安全局現任總監科茨似乎也不撐特朗普，強調各情報部門作出評估時，十分清晰及根據事實斷定俄羅斯干預美國大選。他謂：「俄羅斯仍持續不斷地致力破壞我們的民主。」

唔順便屌埋德國婆既？ 佢賣國添喎

其實特朗普已經多次強調
1. 俄國干預大選之行為 係在黑鬼任內容許及發生
2. 黑鬼及其管理團隊在特朗普當選後已銷毀或不願公開證據
3. 要求發簽署行政命令果位叫特朗普

不過FAKE NEWS睇完就算啦 下一屆都是侵侵 SOR9RY

侵做咩班crying baby都嘩然嫁啦

當奴正係要洗埋美國最後一道瘀血 - 偽道知識權威.

家下班垃圾瘋狂吹奏當奴賣國, 但無諗過:

WMD 係伊拉克並無出現
IS 係當奴上台前衝出中東殖根全世界
大量恐怖份子混入難民潛伏

FBI, CIA, 第四權咁撚得點解咁多年都 everything is fuckes up?

係咪呢 D 偽道知識權威先係真正既黑手?
美國既白人男人係過去幾十年不停被母權侵略, 白男冧低邊個得益?

家下當奴一定要頂住, 將呢 D 牛鬼蛇神一網成擒

其實咪又係講返以前既野
侵不斷話佢通俄係witch hunt，查佢係咩putin puppet係白痴野，咁囉
但係侵話obama執政時期唔action又唔知點樣可以spin走，侵執政期間都有加強對俄制裁架
又講返之前講到對北韓制裁會解除，依家咪又係無解過

侵撚狗